講下點解咁少人帶口罩

純粹個人睇法 可能會有人咁諗 利申有帶

宜家遊行前一定會搜人 製造白色恐怖
就算搜唔搜到嘢都好 都有機會拉你返去
結果就令到大量和理非唔敢出

帶口罩一樣 琴日有兩單手足比狗逗 救護比逗
除咗口罩照拉你返去
根本唔會根據法例去執法

而個問題就喺度
既然遊行又好 口罩又好 都一樣有cost 一樣有機會比人拉
而遊行嘅作用就遠比帶口罩大
遊行除咗表達意見 仲可以保護勇武 （如果後排唔夠多人 一早前後左右包圍哂勇武）
相反口罩就只係可以表達訴求 但宜家向政府表達訴求（相對上）成效唔大

個情況就好似跳閘咁 先唔講跳閘係唔係犯法
事實上的確有人跳罩而比狗捉到
成本高成效低 先令到愈嚟愈少人跳
令到有手足寧願將風險放返喺遊行示威度
救人比人拉到都好過跳閘/帶口罩比人拉

另外唔帶口罩都要批鬥 都要割 唔當係手足？
身邊有前線都冇帶口罩 佢地出街都帶嘅話
比人對返cctv 更易比人認到
亦都更加易比鬼/便衣跟 比人拉到極易搜到證
一啲中前/中排其實一樣有風險
宜家愈嚟愈多跟蹤 之後上門拉人
唔係話帶口罩冇用 但有需要唔帶口罩就割？

推

理性討論 強調冇話帶口罩冇用

on9 拉個口罩都驚咁撚多野

焗住對肌膚唔好 生暗瘡

同意

冇話唔應該帶口罩
但係一個冇出過去 但有帶口罩嘅人
同一個成日出去 因為驚帶口罩出事 但一樣會出去
同一個前線 冇帶口罩
點解後兩者反而要受到批鬥

問題係而家戴口罩根本就唔應該係犯法！點解要怕俾佢拉就唔戴？香港人連戴口罩咁低成本嘅抗爭都唔做！抗乜爭？
利申：自從蒙面法日日都戴口罩！出門就戴！每日戴足十二個鐘

我有帶

本文重點唔係話帶口罩要驚
絕對真人真事 有前線frd冇帶口罩
就要喺連登受人批鬥 甚至有個post話要割
咁不如十點唔鳩嗌都割埋算

你咁講 跳閘一樣唔犯法 帶防具一樣唔犯法
點解帶口罩就一定係低成本

罪不責眾,你身邊咪話全撚部,10個有5個戴你係狗搞得邊個
不過同意同跳閘個情況幾接近,都係好睇你識唔識風險評估
風險評估對成個抗爭都好重要,大家真係要學下

同意 加上其實你平時戴係唔犯法 某程度上你係無表過態 係戴就留返遊行戴 更有作用

批鬥人哋唔戴真係好乞人憎 又要講到唔戴就輸咗咁 選擇戴定唔戴係個人自由
最驚係啲女仔一個人戴埋口罩真係隨時俾藍屍警狗捉走

利申：有戴 唔使屌我 理性討論

另類連儂牆 家家戶戶都知道

因為果d人唔想上身 口裡說反港共 實際想坐享其成
用各種藉口說服自己 such as冇乜用、多一個唔多之類

就算大家講到點都好 都要睇實際情況
事實上冇可能全民帶
唔講罷工咁大成本 大學生罷課都唔係好多人
慢慢就會變成跳閘咁
咁樣去比人拉 點都衰過遊行比人拉

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

講真 前線咪大條道理唔戴 安全好多
但全街都係前線？

依啲說話同偽黃講絕對認同
但唔帶口罩就代表唔係手足？

跳閘唔犯法？on9
你知唔知每日幾多人守住 要跳係要等機會...

冇人驚係好撚焗 生到成面暗瘡
成人發夢已經焗住
不如做啲更加有用嘅野
應該針對緊急法 而唔係蒙面法

冇諗住為咗偽黃解釋
純粹係睇出面個割席post先咁講

除咗前線 大把暴動定性嘅日子 612又好
一樣有人剩係帶個口罩就上
宜家咁樣帶口罩 易認佢地好多

跳閘剩係犯港鐵通例

個人睇法 全民口罩一人一步 係確確實實有效表達大眾心聲嘅一個做法/活動，唔排除部分人有自己原因唔咁樣做，但做得嘅唔做，呢連一步仔都唔踏出去，我諗唔到藉口兜。

冇唔認同 只係講下有啲人嘅諗法
利申多次 有帶

前線做野基本都lup哂成個頭
戴口罩比人對返cctv根本唔合理
就算我未變裝之前去過現場又點
經過都犯法？唔好自整白色恐怖啦

你有冇喺612上過去 大把人剩係帶口罩
都係嗰句 跳閘一樣剩係犯港鐵通例

理性討論
學生係學校入面要戴 因為教育局order叫你唔應該戴
出學校唔戴都冇所謂 因為會比狗逗

一般市民日常可以唔戴 但遊行一撚定要戴

返工放工戴口罩 呀喂

戴 ～ 沒有任何籍口

絕對認同

中point
敵人越唔俾你做 你照做 先代表到反抗意識嫁嘛

人哋根本條法例就係俾你出街戴口罩 你戴唔戴都無所謂啦
俾班友spin到話你出街唔戴口罩就係驚 唔好嗌時代革命 唔好反共 救命

唔帶口罩就唔好出嚟抗爭
根本依啲就係熱血上身

老實講 成街唔帶口罩
藍絲驚多d定我地驚多d
休班狗比人認一認

有帶，同意
但呢排返工收搭車
計埋都唔知有冇10個帶
真係有啲Sad

本來我地就唔係真係咁多人啦
文宣又唔夠
十點鳩嗌都唔係好多人做
見到多啲同路人係開心啲嘅

首先全民口罩 同黑衫一樣 目的係表態同抗議

咁其實本身有發夢(唔係行行企企/cosplay) 衡量返風險決定戴唔戴係好正常

不過如果真係做嘅 唔會用返發夢果套cap帽同口罩啦 何況有d係風褸+黑t(面巾) 其實無衝突

仲有 平時戴口罩唔係犯法
同跳閘係兩回事 跳閘本身係罰錢
如果你驚畀狗咬 其實集會遊行都會 咁你係咪會再參與?

說服唔到連登外和理非 冇共鳴

定係要係連儂牆做下文宣

我都有諗過戴口罩會唔會容易比cctv做對比
但係諗多諗, 講咗好多次平時出去一定要包實塊臉包埋耳仔
包咗耳仔同淨係戴口罩都差幾遠下, 應該唔容易辨認到?

利申今日有戴口罩+cap帽+黑衫, 喺架eu車, 1白3藍前面掂行掂過佢都冇理我

其實依家好明顯係好撚少人有戴口罩
所以先有人出po屌

因為衡量風險所以先唔戴嘅根本唔會對號入座覺得畀人批鬥

同事搭車返工, 收工返屋企會戴
公司果陣就無

最大原因就係最近啲活動太急
成日突發諗啲兩日後既活動，整得文宣黎都未宣傳得切
以為成個香港上lihk?
而家個個整張爛鬼文宣就當係搞手搞活動
無神神未討論就爆個活動出黎，鬼知你係人定狗？
你圍內fd 約出黎玩都要問一問大家邊一日得，去邊玩好唔好
你突發約兩日後食飯，想多人出都難啦

真心想問班搞手平時有冇搞開活動

一開頭大把人剩係口罩
係去到後期先咁多面巾 豬嘴
跳閘都剩係犯港鐵通例
都係睇返cost同埋benefit啦 自己衡量

出去睇下個割席post幾多正評啦

自己衡量啦 運動初期好多人剩係帶口罩
冇咩gear都衝上去
冇話一定高風險 都係自己決定

成日都講依句 話咩
前線幫你擋子彈 你唔係唔帶口罩啊嘛
但事實上得連登仔先跟得上資訊嘅流通

《香港法例》第556B章《香港鐵路附例》

依句又係on9
你叫人參加，就用責怪人既語氣叫人做野
人地肯聽你就怪啦
歷史一直都話比我地聽，屌票係無用，五年前某派一直屌人港豬港豬，結果係咪屌完就加入你呢？

叫人加入你既活動要用咩語氣，用咩字眼，我希望文宣組要諗諗

你閱讀理解F?
屌人唔戴口罩=割蓆?

重點係連登唔係好多人睇
成班係連登屌其實無咩用

［突發］呢次真係割

尤其係可能人地本身根本唔知
一落街就比人屌 點樣叫你同你帶口罩

之前錫春袋都話即割
咁你會唔會覺得真係有人因為錫春袋而割啊

人哋呢d叫標題撚 突登引人仆入去